動物友善政策工作小組主席

請支持 謝謝

//議程：
- 要求跟進貓貓狗狗進食罐頭後疑似食物中毒事件
- 要求加強打擊區內捕捉野生雀鳥罪案
- 要求跟進大埔區內捕獸器問題
- 關注塔門牛隻權益和露營草地管理事宜
- 推動社區內對動物及生態友善之紀念品//

你点影的

泰轉都分享左

推

Huawei手機影

冇野豬？

你嚟？

野豬冇咩權益 唔使理

唔係。

屌 勿起底

BBQ 野豬肉咁好食，要理

屌 我都係估咋

幫拉

幫拉樂夫

你做咗黃兆健廿二年，我會選擇信你。

麻

佢白能痴

賓

樂

佢正撚樣

白能痴（Blanchett）

點解唔係佩狗做主席

同類溝通到

佢都需要被關懷

你醒撚到

樓主扮黃兆健
你仲柒能檬檬

不安

個牙伯打算紅燒？

推
要殺貓貓狗個啲得到懲罰！

熱血公民真係好做到野

你熱狗？

真